突發！支那雲南再爆腺鼠疫「3歲童疑感染」 支那緊急啓動四級應急響應！

報得出來都應該好嚴重

之前北京係咪都有？有關？